有冇人想算命？

如題

你有料咩

有

我冇料唔通1.82球玉有咩

冇人入算命post係好事黎

又係你

有
要俾咩資料

犯法啊？

得個知字啫

我睇到 有冇人想駁命

得罪你咩

算你老母

未瞓醒睇錯

推